[買機問題]人在日本想買PS4

請教各位巴打
我而家人係日本但係唔識日文
所以出PS4既話應該都係玩中文game多

今日去遊戲鋪問職員, 佢地話日本出機剩係玩到日本game, 玩唔到海外買既game
日本d game盒後面都有寫for japan only
但係我又好似味聽過香港機有呢d問題

有冇巴打係日本又有ps4分享下
我想部機可以玩到中同日版game阿

點解唔番香港買 香港成日都多野送

如果壞左係咪要係扲番香港保養?
同埋插頭都要係日本配番?

我好以講漏左我住係日本

唔知你住日本 咁係番日本買啦

咁game點算, 職員話剩係玩到日文版
但係我想玩中文版game, 下個月番香港可能有順手買番d留去

都住日本點解唔學埋日文

如果係咁香港又點會有人買水貨機?

Game 好似全區都玩到？

我係日本買左隻日版dark souls番香港玩完全無問題喎

係

買dl版咪得囉

學左20年英文
你覺得睇中文定英文舒服d

黎左一年咋, 咁快識睇咩

個職員係咪水我

dl又有冇限咩區買咩版呢d野 ?

PS4冇鎖區呢樣野

又一隻唔識人地語言既wh狗

長工狗
學語言唔洗時間咩

睇番樓主之前個post
介唔介意講下你apply樂天邊個post
我上網睇佢d grad job好似好多都要識日文
又冇乜programmer

ps4冇鎖區
日本仔鬼識海外版咩
咪答你japan only囉

我日本買左部PS4 pro, fd送左隻人中6中文版我都玩到

不過留意返日本PS4個電壓係100V, 第時帶返香港玩果陣要買變壓

我果陣係topcareer 中介報, 入左先派post
大學報都係一樣

樂天個post entry level programming post 係唔多, 仲好多都要日文=[

你大學last year?

咁我決定去馬啦
本來今日諗住買架嘛

我係Last year呀
而家係日本exchange緊

同埋上年樂天黎過學校請人
但係做完個programming test就冇回音